蝕到嘔係我係我

買左隻1731其利工業原本都升幾個仙，而家想跌想跌咁好想即刻平手放左佢呀